# Converted from Roundcube PHP localization files
# Copyright (C) 2011 The Roundcube Dev Team
# This file is distributed under the same license as the Roundcube package.
#
#: program/localization/zh_CN/messages.inc
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: roundcubemail\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-03T19:09:03+01:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Translations <hello@roundcube.net>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:loginfailed
msgid "Login failed."
msgstr "登录失败"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:cookiesdisabled
msgid "Your browser does not accept cookies."
msgstr "您的浏览器不接受 cookies"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:sessionerror
msgid "Your session is invalid or expired."
msgstr "会话已过期"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:imaperror
msgid "Connection to IMAP server failed."
msgstr "连接到邮件服务器失败"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:servererror
msgid "Server Error!"
msgstr "服务器错误！"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:servererrormsg
msgid "Server Error: $msg"
msgstr "服务器错误: $msg"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:dberror
msgid "Database Error!"
msgstr "数据库错误！"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:errorreadonly
msgid "Unable to perform operation. Folder is read-only."
msgstr "不可对只读文件夹进行操作"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:errornoperm
msgid "Unable to perform operation. Permission denied."
msgstr "无权限操作"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:invalidrequest
msgid "Invalid request! No data was saved."
msgstr "无效的请求！数据保存失败。"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nomessagesfound
msgid "No messages found in this mailbox."
msgstr "此邮件夹内无邮件"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:loggedout
msgid "You have successfully terminated the session. Good bye!"
msgstr "您已成功注销"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:mailboxempty
msgid "Mailbox is empty."
msgstr "邮件夹为空"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:loading
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:uploading
msgid "Uploading file..."
msgstr "正在上传文件..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:uploadingmany
msgid "Uploading files..."
msgstr "正在上传多个文件..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:loadingdata
msgid "Loading data..."
msgstr "正在加载数据..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:checkingmail
msgid "Checking for new messages..."
msgstr "检查新邮件..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:sendingmessage
msgid "Sending message..."
msgstr "正在发送邮件..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:messagesent
msgid "Message sent successfully."
msgstr "邮件发送成功"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:savingmessage
msgid "Saving message..."
msgstr "正在储存邮件..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:messagesaved
msgid "Message saved to Drafts."
msgstr "邮件已暂存到草稿箱"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:successfullysaved
msgid "Successfully saved."
msgstr "保存成功"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:addedsuccessfully
msgid "Contact added successfully to address book."
msgstr "成功添加联系人"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactexists
msgid "A contact with the same e-mail address already exists."
msgstr "当前联系人的电子邮件地址已存在"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactnameexists
msgid "A contact with the same name already exists."
msgstr "已存在同名的联系人."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:blockedimages
msgid "To protect your privacy, remote images are blocked in this message."
msgstr "为保护隐私，此邮件中的远程图片未显示"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:encryptedmessage
msgid "This is an encrypted message and can not be displayed. Sorry!"
msgstr "因此邮件已加密，无法正常显示"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nocontactsfound
msgid "No contacts found."
msgstr "未找到联系人"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactnotfound
msgid "The requested contact was not found."
msgstr "未找到指定的联系人"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactsearchonly
msgid "Enter some search terms to find contacts"
msgstr "请输入联系人的搜索条件"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:sendingfailed
msgid "Failed to send message."
msgstr "发送失败"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:senttooquickly
msgid "Please wait $sec sec(s). before sending this message."
msgstr "您需要等待 $sec 秒才能发送邮件"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:errorsavingsent
msgid "An error occured while saving sent message."
msgstr "保存已发送邮件时出现错误"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:errorsaving
msgid "An error occured while saving."
msgstr "保存过程中发生错误"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:errormoving
msgid "Could not move the message(s)."
msgstr "无法移动邮件"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:errorcopying
msgid "Could not copy the message(s)."
msgstr "无法复制邮件"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:errordeleting
msgid "Could not delete the message(s)."
msgstr "无法删除邮件"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:errormarking
msgid "Could not mark the message(s)."
msgstr "无法标记邮件"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:deletecontactconfirm
msgid "Do you really want to delete selected contact(s)?"
msgstr "确定要删除已选中的联系人？"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:deletegroupconfirm
msgid "Do you really want to delete selected group?"
msgstr "确定要删除以选中的组?"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:deletemessagesconfirm
msgid "Do you really want to delete selected message(s)?"
msgstr "确定要删除已选中的邮件？"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:deletefolderconfirm
msgid "Do you really want to delete this folder?"
msgstr "确定要删除已选中的邮件夹？"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:purgefolderconfirm
msgid "Do you really want to delete all messages in this folder?"
msgstr "是否确认要删除当前邮件夹中的所有邮件？"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactdeleting
msgid "Deleting contact(s)..."
msgstr "正在删除联系人"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:groupdeleting
msgid "Deleting group..."
msgstr "正在删除组..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:folderdeleting
msgid "Deleting folder..."
msgstr "正在删除邮件夹"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:foldermoving
msgid "Moving folder..."
msgstr "正在移动目录..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:foldersubscribing
msgid "Subscribing folder..."
msgstr "注册文件夹中..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:folderunsubscribing
msgid "Unsubscribing folder..."
msgstr "解除注册中..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:formincomplete
msgid "The form was not completely filled out."
msgstr "当前表单未填写完整，请完整填写"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:noemailwarning
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的邮件地址"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nonamewarning
msgid "Please enter a name."
msgstr "请输入名字"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nopagesizewarning
msgid "Please enter a page size."
msgstr "请输入每页显示的邮件数量"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nosenderwarning
msgid "Please enter sender e-mail address."
msgstr "请输入发件人的邮件地址"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:norecipientwarning
msgid "Please enter at least one recipient."
msgstr "至少需要一个收件人"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nosubjectwarning
msgid "The \"Subject\" field is empty. Would you like to enter one now?"
msgstr "主题为空。您要输入一个主题吗？"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nobodywarning
msgid "Send this message without text?"
msgstr "要发送无正文的邮件吗？"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:notsentwarning
msgid "Message has not been sent. Do you want to discard your message?"
msgstr "邮件未发送。您确定要离开并废弃当前邮件吗？"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:noldapserver
msgid "Please select an ldap server to search."
msgstr "请选择一个LDAP服务器进行查找"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nosearchname
msgid "Please enter a contact name or email address."
msgstr "请输入一个联系人姓名或电子邮件地址"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:notuploadedwarning
msgid "Not all attachments have been uploaded yet. Please wait or cancel the "
"upload."
msgstr "附件还没有全部上传，请等待或者取消上传。"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:searchsuccessful
msgid "$nr messages found."
msgstr "共找到 $nr 封邮件"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactsearchsuccessful
msgid "$nr contacts found."
msgstr "$nr 找到联系人"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:searchnomatch
msgid "Search returned no matches."
msgstr "未找到任何符合条件的邮件"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:searching
msgid "Searching..."
msgstr "正在查找..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:checking
msgid "Checking..."
msgstr "正在检查..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nospellerrors
msgid "No spelling errors found."
msgstr "未发现拼写错误"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:folderdeleted
msgid "Folder successfully deleted."
msgstr "邮件夹已被成功删除"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:foldersubscribed
msgid "Folder successfully subscribed."
msgstr "成功注册文件夹"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:folderunsubscribed
msgid "Folder successfully unsubscribed."
msgstr "成功解除注册的文件夹"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:folderpurged
msgid "Folder has successfully been emptied."
msgstr "清空文件夹成功"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:folderexpunged
msgid "Folder has successfully been compacted."
msgstr "文件夹已清空"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:deletedsuccessfully
msgid "Successfully deleted."
msgstr "删除成功"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:converting
msgid "Removing formatting..."
msgstr "格式转换中..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:messageopenerror
msgid "Could not load message from server."
msgstr "无法从服务器上加载邮件内容"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:fileuploaderror
msgid "File upload failed."
msgstr "文件上传失败"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:filesizeerror
msgid "The uploaded file exceeds the maximum size of $size."
msgstr "上传的文件超过了 $size 的大小限制"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:copysuccess
msgid "Successfully copied $nr addresses."
msgstr "成功复制 $nr 个地址"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:copyerror
msgid "Could not copy any addresses."
msgstr "无法复制地址"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:sourceisreadonly
msgid "This address source is read only."
msgstr "源地址为只读"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:errorsavingcontact
msgid "Could not save the contact address."
msgstr "无法保存联系人的地址"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:movingmessage
msgid "Moving message(s)..."
msgstr "移动邮件到..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:copyingmessage
msgid "Copying message(s)..."
msgstr "复制邮件到..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:copyingcontact
msgid "Copying contact(s)..."
msgstr "复制联系人..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:deletingmessage
msgid "Deleting message(s)..."
msgstr "正在删除邮件..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:markingmessage
msgid "Marking message(s)..."
msgstr "正在标记邮件..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:addingmember
msgid "Adding contact(s) to the group..."
msgstr "正在添加联系人到组..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:removingmember
msgid "Removing contact(s) from the group..."
msgstr "正在从组中删除联系人..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:receiptsent
msgid "Successfully sent a read receipt."
msgstr "成功发送了一个已读回执"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:errorsendingreceipt
msgid "Could not send the receipt."
msgstr "无法发送回执"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nodeletelastidentity
msgid "You cannot delete this identity, it's your last one."
msgstr "无法删除这个身份，这是最后一个。"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:forbiddencharacter
msgid "Folder name contains a forbidden character."
msgstr "目录名包含隐藏字符"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:selectimportfile
msgid "Please select a file to upload."
msgstr "请选择要上传的文件"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:addresswriterror
msgid "The selected address book is not writeable."
msgstr "已选择的地址簿不可写"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactaddedtogroup
msgid "Successfully added the contacts to this group."
msgstr "成功添加联系人到这个分组"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactremovedfromgroup
msgid "Successfully removed contacts from this group."
msgstr "成功从这个分组移除联系人"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:importwait
msgid "Importing, please wait..."
msgstr "正在导入，请稍后..."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:importerror
msgid "Import failed! The uploaded file is not a valid vCard file."
msgstr "导入失败！所上传的文件不是有效的 vCard 文件。"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:importconfirm
msgid "<b>Successfully imported $inserted contacts</b>"
msgstr "<b>成功导入 $inserted 联系人，$skipped "
"乎略已存在的联系人</b>:<p><em>$names</em></p>"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:importconfirmskipped
msgid "<b>Skipped $skipped existing entries</b>"
msgstr "<b>跳过已存在 $skipped 项目</b>"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:opnotpermitted
msgid "Operation not permitted!"
msgstr "不允许的操作"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nofromaddress
msgid "Missing e-mail address in selected identity."
msgstr "选种的身份中没有邮件地址"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:editorwarning
msgid "Switching to the plain text editor will cause all text formatting to be "
"lost. Do you wish to continue?"
msgstr "切换到纯文本编辑器将导致邮件正文中的所有文本格式失效，您确定要这样做吗？"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:httpreceivedencrypterror
msgid "A fatal configuration error occurred. Contact your administrator "
"immediately. <b>Your message can not be sent.</b>"
msgstr "发送一个致命的配置错误，请立即联系管理员。<b>您的邮件无法发送.</b>"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:smtpconnerror
msgid "SMTP Error ($code): Connection to server failed."
msgstr "SMTP 错误 ($code):连接服务器失败"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:smtpautherror
msgid "SMTP Error ($code): Authentication failed."
msgstr "SMTP 错误 ($code): 认证失败"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:smtpfromerror
msgid "SMTP Error ($code): Failed to set sender \"$from\" ($msg)."
msgstr "SMTP 错误 ($code):添加发件人失败 \"$from\" ($msg)"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:smtptoerror
msgid "SMTP Error ($code): Failed to add recipient \"$to\" ($msg)."
msgstr "SMTP 错误 ($code): 添加收件人失败 \"$to\" ($msg)"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:smtprecipientserror
msgid "SMTP Error: Unable to parse recipients list."
msgstr "SMTP 错误: 无法解析收件人列表"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:smtperror
msgid "SMTP Error: $msg"
msgstr "SMTP 错误: $msg"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:emailformaterror
msgid "Invalid e-mail address: $email"
msgstr "无效的邮件地址：$email"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:toomanyrecipients
msgid "Too many recipients. Reduce the number of recipients to $max."
msgstr "邮件人太多，请减少收件人数量至 $max."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:maxgroupmembersreached
msgid "The number of group members exceeds the maximum of $max."
msgstr "组员数量超过最大值 $max"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:internalerror
msgid "An internal error occured. Please try again."
msgstr "遇到一个内部错误，请重试"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactdelerror
msgid "Could not delete contact(s)."
msgstr "无法删除联系人"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactdeleted
msgid "Contact(s) deleted successfully."
msgstr "删除联系人成功"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactrestoreerror
msgid "Could not restore deleted contact(s)."
msgstr "无法恢复已删除的联系人."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:contactrestored
msgid "Contact(s) restored successfully."
msgstr "联系人恢复成功."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:groupdeleted
msgid "Group deleted successfully."
msgstr "成功删除组"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:grouprenamed
msgid "Group renamed successfully."
msgstr "组改名成功"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:groupcreated
msgid "Group created successfully."
msgstr "成功创建组"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:savedsearchdeleted
msgid "Saved search deleted successfully."
msgstr "成功删除保存的搜索"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:savedsearchdeleteerror
msgid "Could not delete saved search."
msgstr "无法删除保存的搜索"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:savedsearchcreated
msgid "Saved search created successfully."
msgstr "成功建立保存的搜索"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:savedsearchcreateerror
msgid "Could not create saved search."
msgstr "无法创建保存的搜索"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:messagedeleted
msgid "Message(s) deleted successfully."
msgstr "删除邮件成功"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:messagemoved
msgid "Message(s) moved successfully."
msgstr "转移邮件成功"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:messagecopied
msgid "Message(s) copied successfully."
msgstr "复制邮件成功"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:messagemarked
msgid "Message(s) marked successfully."
msgstr "标记邮件成功"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:autocompletechars
msgid "Enter at least $min characters for autocompletion."
msgstr "至少需要输入 $min 个字符"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:autocompletemore
msgid "More matching entries found. Please type more characters."
msgstr "找到太多的结果。请输入更多字符。"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:namecannotbeempty
msgid "Name cannot be empty."
msgstr "必须输入名字"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:nametoolong
msgid "Name is too long."
msgstr "名字太长"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:folderupdated
msgid "Folder updated successfully."
msgstr "成功更新文件夹"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:foldercreated
msgid "Folder created successfully."
msgstr "成功创建文件夹"

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:invalidimageformat
msgid "Not a valid image format."
msgstr "非法的图像类型."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:mispellingsfound
msgid "Spelling errors detected in the message."
msgstr "检查到拼写错误."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:parentnotwritable
msgid "Unable to create/move folder into selected parent folder. No access rights."
msgstr "无法创建和转移到所选的目录,权限不足."

#: program/localization/zh_CN/messages.inc:messagetoobig
msgid "The message part is too big to process it."
msgstr "对邮件信息太大的部份进行处理"
